林鄭做特首，成件事真係好詭異

1）她曾發表「天堂預留個位俾佢」論
2）曾發表「上帝感召佢參選特首」論

結果
3）以777票當選，而7是在西方世界及基督教與天主教中的幸運數字。

當選後
4）提出逃犯條例修訂，引起百萬人遊行。堅持，最後暫緩，最後撤回。激發自1967年來最強的示威，也激發自1967年起最大型的勇武暴力的示威。最後令建制大敗區選，美國通過人權民主法案。

難道林鄭係：上帝派佢落黎香港落中共、港府、港警、港鐵面的使者？

會唔會係中共就黎超越美國，
上帝派林鄭黎阻止中共借香港崛起 ？

多咗

但係777票+上帝感召論真係好詭異

777曾發表「上帝感召佢參選特首」論

人講你就信?

撒但嘅化身

偽先知比魔鬼更惡毒

關乜上帝事阿爺想邊個就邊個嫁啦

on9當時都唔係777票 個數夾硬做出黎

你又知？
有料爆？
點解區選，建制又會輸？

阿爺點解唔DQ佢迷信天主教？
發表呢些迷信言論仲棒佢？

阿爺係無神論喎。
呢個香港，乃共的大把人。
點解棒一個天主教徒上台。

777只代表真係好柒，別無其它

冇普選，控制佢贏就容易，
點控制佢777票呀？

點解區選又控制唔到建制贏？

777甘易控制

呢樣又係喎
老董都係50萬人遊行
老梁都係佔中八十日，魚蛋都係玩一日

柒柒柒可以搞到全城暴動，
真係柒到中共都唔想要呢個朋友

我覺得佢係柒 + 自以為是
多過易控制喎

北環線呢些咁親共的基建，又推動唔到。

走去搞明日大嶼，
都唔敢郁些近大陸的農地和村屋，
又唔敢發展新界北。

搞過逃犯修訂條例搞到變全城暴動。

明日大嶼同每日150無煲大去算係奇跡

IN GOD WE TRUST

下...區選係你我有份投，但特首得千幾個選委投，點睇都係選特首易做票d......

呢個世界乜都有可能

聖經啟示錄中預言的末日來了

要做票的話（即係冇投當你投左，投左收埋你將票），有冇普選都可以做假